大埔女子險被綁架，需要更多片

原post: 大埔女子被一群警察拉扯4分鐘: 憑咩拉我? 警察: 關你咩事

原post 片影唔清匪徒樣，好多帶左口罩，現需要更多事發前後附近匪徒未帶口罩的相片

疑似匪徒樣
1:

2:

3:

4:

5:

6:

7:

所以話有咩事一開波要大叫！！！！！！話非禮又好偷野又好，仲有盡量唔好去人少既地方

推

幫幫手呀大家

做狗做撚到咁鬼祟

出黎行講左冚家產就真係要冚家產架麻

甴近平

以後大叫綁架

黑警做野唔洗你教

其實依家d所謂便衣卧底 我估好多唔係警察黎 只係線人 由1-2個警察帶隊咁 所以佢地無拘捕權

同意，好有可能請返黎

Push

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

文職曱甴乸on99送上門俾老豆

幫幫手

大埔居民幫幫手

最尾個條八婆有d似土瓜灣坐人頭個條臭閪

側面眼眉似，但類隻眉型好常見

呢段片2分鐘後係一開始有車場
可以睇睇

有部分冇帶口罩前既樣

上面無口罩啲相係用呢段片cut
btw thx

推

成日有一班蒙面便衣狗沖出黎咬手足，唔救人又多幾條浮屍

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

push

Fb丘品上有四分鐘片

搵大埔區議員幫手通知街坊小心安全

pish

2號女仔果件褸係樹仁大學2014年輔導及心理學系既系褸

有冇人識佢？
利申：隔離系友

講得岩

出黎行講口恥

Lm

撞

外判狗

大埔綁架案？！

p

睇落唔似入到新屋嶺

成班垃圾

推到佢地岀黎澄清

up

唔知幾時會有消息話
有白警指出當時並沒有警察執勤，圖中人物全部係冒警

搵到第三隻母狗可能會用新屋嶺方式教訓佢

推推推推推

行得正企得正？

831

班狗一向係最鬼祟最唔光明正大如果唔係點會周圍「被自殺」

大家今晚記得出大商場shopping!

？？？冇人講

眼鏡一樣

推 呢個位睇少陣真係人間蒸發

推！！

係咪真係警察黎㗎

推死班仆街

推
好恐怖 完全睇唔出
唔似狗

推 咁多人都無人識佢地？

恐怖分子綁架少女

P牌無得推

推呀

其實係咪藍屍扮警察？佢哋一d都唔似popo....,

冒警匪徒推 一定要搵到

點解要捉一啲唔關事嘅人?

有一個講法係:
殺咗人要「被自殺」，再搵相似嘅路人充數

真係綁匪黎

大埔槍案可以睇到由陳彥霖到家下,豬共特務/行刑隊嘅一D行為模式.
有或無一件半件POPO伴隨,掩護/嚮導住行事,期間可能會出槍威嚇,挾持事主離開,到呢步而順利嘅話, 事主日後就會被失踪或被自殺
若遇反抗,班大陸仔有機會開埋槍恐嚇.但咁做就揚晒, 小強呢D就會大量出現,老屈其它罪名.
所以大埔單嘢裡面,個細路被人老屈嘅遭遇,反而係比較好嘅狀況嚟. 起碼無就此被失踪/自殺.

721

pu

100%對

睇埋呢單極之可疑
睇到最近好單身份不明蒙面人，用好純熟手法疑似便衣警甴用七人車捉人
重有好多單失蹤一排又話自殺左，所以遇到可疑人物捉人一定大叫救命大叫非禮點都要反抗

綁架

😡

又係警黑合作

唔想知內情，只想知綁匪身分

推文回覆